分手有咩原因？

除左有第三者之外，分手有咩原因？

第四者

淡咗